想修肚腩但唔想輕有冇可能

我已經戒口+運動+gym 大半個月
肚腩明顯有細
但體重又輕左

有冇可能肚腩照細
但體重唔好跌得咁快

體重唔跌有咩用

我唔想要肚腩炸

呼拉圈

唔太識玩

輕左又點？冇人會知你幾重

其實修肚腩，又唔跌磅
就做gym , 重啲，減有氧！